iphone想攞返啲相

之前改左iphone個密碼 根住撞極都錯 結果disable左部機 需咁岩個陣部電腦又壞埋 搞到解唔返鎖
我想問仲有咩方法可以拎返啲相？啲相對我好重要

官方答案：俾返部機人啦

得一個方法

比

拎舊機個harddisk出黎裝落第二部機

俾翻部機人啦

比番

有見地

點解今時今日都有人post廣告

可以拎去邊度搞？

利申：部機真係我既

你有單攞去Apple store 會幫你搞
偷機死老母

嘅你老母
係㗎呀
字都打錯

屌 部機十世之前買 4s黎 佢話整唔撚到呀仆街

真係我嘅 我係想講嘅

得一樣野可以做到
就係洗機

我要相呀！！！

影張單上黎

屌你咸豐年前 點影呀

俾番部機人啦

我唔見咗部iphone7

真係我㗎媽咪呀